自從港豬噢通車 港股都未好過😭

拆橋牙

南水北輸去吊共匪條命係咁架啦